又fake?

又話6:30集合
7:00開花
咁早起身影都冇隻
各有各返工

咪塞緊囉 屌你老母